Тестовое приложение для Школы Андроид-разработчиков Яндекса.
============================================================

Ссылка в Google Play:
---------------------

[__Тестовое приложение__](https://play.google.com/store/apps/details?id=ru.developsdm.yamoney)

Автор: Савельев Д.М.

Features:
---------

* Приложение отображает дерево категорий аналогично файловому менеджеру: каждая категория/подкатегория является аналогом "каталога/файла".
* Используется БД SQLite. Для работы с ней использован ORMLite framework.
* Для обновления используется кнопка в ActionBar и SwipeRefreshLayout на главном экране.
* Поддерживаются вращения

Testing:
--------

* Проведены monkey тесты с запросами, аналогичными приведенному:
```
adb shell -p ru.developsdm.yamoney -vvv 10000 -s 102938 -pct-majornav 25
```

Todo List:
----------

* Robolectric tests...